TVB老屈示威者噴支那？

影住d字係支聯辦喎
唔通支聯會又係支那？

收到風今日成件事都係中聯辦苦肉計
被圍堵30分鐘 收20萬
被破壞CCTV 收30萬
被噴黑個嘜頭 收100萬

今次又肥肥了

就算真係噴支那又點

支聯辦，支那都有噴

係有 屌支那 呢三隻字

文宣同鍵戰撚準備開戰！

1.中聯辦違犯一國兩制
Fact:講左咁耐都未比真普選，政府完全可以唔撚駛理香港人，只係睇上頭面色
所以：要去中聯辦

2.政府漠視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：呼籲要 真普選

3.警察繼續無視民意
Fact:立哂水馬淆到仆街
所以：要檢討成個警隊系統同機制

其他請補充